乜撚野612，攬炒巴，光時仲衰過d美容雞金融雞

人地美容雞金融雞都叫憑實力或者比人抽水黎搵錢，

屌你老母乜撚野612，攬炒巴，光時全部淨係識叫人捐錢捐錢，光時就比人篤爆出十皮野一個月，

乜撚野612，攬炒巴你夠唔撚夠膽講你出緊幾錢一個月糧呀屌你老母班義士就坐監無淡好食，你班撚樣係外國好食好住

連登五毛/五毛幫兇 每日task list

blocked

終於記得點解追蹤左呢個人

又遺言又遺書，一開槍咪又係走鳩晒

駁唔撚到就淨係識5毛，分化，block，叫佢班撚樣出黎講出緊幾錢一個月糧啦

呢個post又係

潑冷水都要講，呢場革命輸撚晒

推，真心話，D友reserve幾千萬仲叫你捐，有好多(唔係全部)明係professional activists

#1
三門全開
• 2019-8-12
始終無國家會插手，

反手燈到仆街

外國： Noted with Thanks

個戶口佢個名 洗出糧比自己?

Lm

又一隻五毛現身，blocked